火雞姐有冇出嚟遊行反送中?

火雞姐中學偷人野,到時反送中條例通過左, 佢可能係第一個因為偷嘢比人送返大陸嘅藝人喎

有冇人知道佢而家乜情況?

邊個係火雞姐？認真

叫佢去偷電話？